求救：屋企有蟲，咬到成手又癢又紅

係屋企發俾呢種蟲仔咬到隻手又紅又腫！
最慘d印仲要唔退先衰😭

請問各位巴打知唔知呢種係咩蟲，有咩方法可以滅蟲🙌🏻

Bed bugs

木蝨成蟲

試過中招 足足1年先清得哂
殺蟲噴霧 不過預咗要換哂床，衣櫃

你發現呢隻係成蟲 係你屋企好可能已經有上百隻
短期內用滾水碌下床單

屋企用咩地板

可唔可以睇吓你隻手

必定要call 滅蟲公司。

6千至8千

牛蜱？

搵卡斯柏滅蟲..可以in box佢問下先..
噴左一次基本無野咬但會仲見到..
噴完第二定第三次就基本瓜哂.
佢有保養半年定1年..
好似3千幾蚊..比起某間史立x平太多.
利申:用過

搵滅蟲同預備換床 封起曬d衫
P.s 諗返起都不安

你大撚獲。。。。

成蟲
本人好抗拒蟲
見到細細粒唔知咩郁下郁下都格殺勿論

你仆得街啦，中過一次全屋都係，搵滅蟲